# Modelos simples de varillas lisas

Usamos varillas lisas de 8 mm y de 12 mm.

Y varilla THSL de 1 hilo de 8 mm de diametro y 20-25 cm de largo (y un cachito de 10 cm para actuar la pipeta).

![screenshot.png](./screenshot.png)
